Google Chrome 點樣 default 出港幣?

每次打 10usd 會自動出台幣
而家次次都要打 10usd to hkd 好煩

我人喺香港，google帳號都係香港
(就算我唔 login 或者用 incognito mode 都係出台幣)
用 IE 上 google search 就識得出港幣

點搞

去設定較番香港就ok

打埋to hkd

已經係咁樣

明明地區都認到係 香港

set google做簡體或者英文試試

咦乜原來真係會出 TWD
因為我一直打埋 x USD = ? HKD

幫推

搭單問wikipedia可唔可以唔好成日轉殘體

瀏覽器語言次序 set zh_hk 最高
zh 最低